金木水火土，邊個人係100%冇涉嫌強姦人？

話說警察要破一單強姦案，佢地搵咗幾個嫌疑犯，之後佢地覺得有一個人肯定同呢單案冇關，肯定佢係冇做過嘅
係邊個？

超簡單（一定有人秒）

美斯

木 因為木不識丁

Kobe Bryant

水
舞
姦

水舞間

啱

叻仔

又玩埋一份

學你

金冇姦
木冇姦
火冇姦
土冇姦